【Now新聞台】 曾鈺成：可考慮特赦反修例衝突被定罪年輕人

【Now新聞台】前立法會主席曾鈺成接受本台專訪，他認為修例風波其中一個主因是香港一直未落實普選，令社會怨氣愈積愈大，他提出在831框架以外，討論重啟政改。他又認為，反修例衝突中多人被捕，行政長官可考慮特赦。

立法會大樓被衝擊，回歸後歷任主席的相無一倖免，但曾鈺成的相並非第一個遭殃。大樓變得滿目瘡痍，曾鈺成形容自己當晚欲哭無淚。

多次衝突，被捕的主要是年輕人，曾鈺成認為經法庭審訊後，特首可以考慮特赦。

風波持續多月，曾鈺成認為問題徵結在於香港一直未落實普選，令民怨累積。他建議在不受制於831決定下，討論重啟政改。

他支持林鄭月娥繼續留任，但希望她在10月的施政報告，大刀闊斧提出解決民生問題的措施，紓緩貧富懸殊等社會不公義。

推

唔好信保皇狗

曾生都公開指出重點, 係因為無真普選呀

矛頭直指真普選啦

佢真係醒鳩up幾句又唔使負責任，又可以攞下民心

和理非非雨革失敗 死都唔比真普選 升級行動迫佢
政權先改口風
魯迅拆屋頂換一扇窗又中

林鄭咁打得
一定唔肯特赦

好撚古怪

搏出位做特首？

我諗佢寧願做行會成員

推 sor比錯咗負評

近排好多建制/親建制 都話最核心問題冇普選 包括尋日田二少都同記者咁講 不過話831之外重啟 老鼠成係第一個

佢咁醒點會做特首

呢d都唔到佢呢隻扯線公仔決定啦
咪又係睇韓正

無831下重啟政改，做到咪支持下唔搞住

去德國唔好?

一向佢都醒
老奸巨

因為大家冇噴佢張相

雖然最尾都係掉左出馬路

講有撚用
立即做就信啦
唔好再理依啲出口術帶風向
林鄭夠話暫緩唔重提啦
林鄭有權都信唔過，依老鼠成冇權信條毛

邊個叫得郁人大常委

其實佢講呢啲唔特別
只係正常政治家會做
但香港要走向完全獨裁式管治
林奠無可能咁做

班奴才諗住講下意見
有主人會聽一兩句

本身無罪如何特赦？

你無罪判有罪係佢錯
依家話特赦係講到你有罪不過佢施捨比你特赦你
等大家都覺得你有罪係啱
下次佢唔特赦你都係理所當然

好似狗鐵果招
加價你會屌
但佢加價同時比優惠
之後取消優惠，就好似理所當然

溫水煮蛙招數

真心想解決問題而又想保住權力既就一定係咁做，
好話唔好聽普選選委會委員都好過冇

所以要換字眼
不追查會唔會好d